FT新戶送3股免費股票點樣拎？？？

開左成十日都未收到既

要美國公民先拎到

*只有開設個人賬戶、共同持有賬戶或監護人賬戶的美國居民才可以獲得免費股票

投胎重刷

屌= ="
米國佬先有就咪能用中文大大隻字宣傳優惠啦

咩事!?(･_･;?

On9